發夢發到無哂錢交學費

我想問新申請政府學費資助既話
第一期通常幾時收到？
如果問銀行借，最快幾時批到？

利申: 不是八大的top up degree

要睇你係Yr1定Yr2之後
Yr1 通常都慢D
應該可以申請延期交學費
D仆街學店唔敢踢你出校既

yr1，9月開學

申請defer交學費啦
拖到10月先交

直接同學校admission office講
你唔係第一個，年年都有咁嘅人
佢地做生意唔會趕你走，仲會教埋你點做

快

thanks手足
我睇下今日翻唔翻到去搞
如果唔得就聽日

有無手足知通常第一期資助幾耐會批到？

係有排等
我以前都係成日拖
試過2月先交上學期既學費
佢地都唔敢郁我
總之你有證明你有申請政助
佢地就吹你唔漲
唔洗驚
學店係好好蝦
唔洗淆佢地

資助*

咁都得
可唔可以拖到批咗資助先交
我之前未申請過
但申請過既同學都話學資做野好L慢

可以 當年我遲左成個SEM交
你有申請DEFER PAYMENT就得
唔會話踢就踢你走啦

樓主付出左咁多
搵連登巴絲一齊集資交學費

咁都好啲

我呢啲自力更生
要拎都拎仆街政府啲錢交

留錢俾前線啲後生買野食

唔係八大就負評我
洗唔洗咁mean

gov 12月先有